國瑞路球場玩緊玩具既人 快走

有兩隻狗 兜緊路入黎

你地成6個人

係咪on lun9

想大叫你地走 但你地太on9 隨緣睇到就走啦你地

萬二蚊穩袋了

忍下唔得嘅？

on9

抵啦 仲聚埋一齊 一人2000 就岩 呢d人要私了先岩

你依隻警犬
算數啦

扔班玩具狗落街啦

本來都封咗場 仲要6條友入去
真係好難唔捉尻你地

推

我721 比人打 我係黑警？

咪能理啲分化撚啦

有幾個白衫係畀人反擊左幾下

好撚想喊

抵撚死

玩具撚不嬲戇鳩

你先係警犬搞分化多d
咪再滲透入連登

呢d時間唔防疫？出黎玩？

唔知佢係咪分化撚
不過你起下話自己721比人打條友個底先

個底又點呀

呢隻毛黎
大家記得blk

佢真係被人打到仆晒街，有哂片人人都知
唉你呢啲分化撚

佢係黑警黎

你 2條撚屌係到唱雙黃

我同佢都係721 受害者 佢仲入埋新屋嶺